C朗成日入D TAP IN波真係好撚易囉

點知無左佢 四場一球都入唔到

Real Madrid now went 4 consecutive matches without scoring. This only happened twice in the club's history. Both responsible managers (Boskov and Amancio) were sacked soon after.

隊史第三次

你地依家知道C朗咩料啦

隊波好順呀

巴爾表示隊波順左呀

咁先至係一個團隊，冇個人主義

終於有罰球射啦！

買個icardi一樣得

c朗剩係識入tap in

D朗迷成日要證明牙朗真係好撚煩
離開左鍠就即刻想鍠收皮
解散埋隊波俾你好冇？

冇

拉莫狗射十二碼

返返去西班牙國家隊

巴爾

冇人入波就冇個人主義

成日搵條廢柴出黎講做乜

D理性球迷咪講左入Tap in唔計

拉膠射可能仲準過禿猴

我蝗

tap in

你可以叫我皇狗,或者狗仔都得,但玩還玩,唔好搵世一摩黎玩,ok

易到咁 餵埋口邊個唔識入

有世界級中場餵到埋口 係人都入到啦

除左巴爾同賓周

因為牙朗隻腳識自動導航

上季開季有阿朗咪又係入唔到波，輪到仆直

你唔講牙朗一走之後
班鍠即刻衝哂出黎話有冇佢都得
金球獎之後
即刻話摩迪重要性大過牙朗好撚多

所以咪贏唔到囉
下半季牙朗狂入所以咪又狂贏囉

歐聯四強決賽阿朗無入過又廢，咪又係贏曬

咁唔講前季8強到決賽入10球
呢三季43球,其他個幾件加埋有10球先講

賓周同巴爾真係廢到連tap in 都唔入

4 零部隊先係我真皇

係啦係啦 直入歐聯4強決賽呀嗎

真係示範左咩叫屈得就屈

bale

團結

世一後衛成功守贏幾多場

有皇馬世界級中場 放阿婆落前鋒位都入50球啦

又入一粒真係好撚易

又入波

呢d遠射真係好撚易

世界波

意甲水平廢撚到 依球都救唔到

三十碼tap in

Sd左email去意大利足總講依球唔計